自己一個去大阪難波,8點早機返香港,應該搭咩車先趕得切check in??(求救)

日本時間7點前要去check in

的士，此post end

唔明樓主問咩

貓巴士

唔想比人劏

得的士幫到你

機場瞓啦

gogo van

尾班車入機場

撘尾班車入機場，然後訓一晚

去機場first cabin住一晚or早d去訓機場櫈

日本的士係公司生意，人地跟錶收的

用隨意門咪得囉

試過一次深夜機去, 清晨機返.
真係以後都唔會咁玩自己. 寧願俾多幾舊

有深夜巴
利申 搭過

貴到抽筋

kix lounge 霸張長櫈瞓
冇長櫈就book 房

6點就到啦

same here
試過一次就夠

搭鐵6點前到啦

深夜機 係機到瞓得唔好
第二日想死

清晨機最多瞓機場

咁早嘅時間都有車飛買??定係要早一日買定??

的士轉深夜巴
巴士係梅田果頭
我搭過

深夜機去, 去到嗰日我晌大阪鳩行, 遊晒魂咁.
夠鐘CHECK IN 即去酒店訓教. 訓咗幾粒鐘先再出去.
不過之後第2, 第3日...都係好L 攰. 去飛田新地都有心冇力

去到先買
我上次搭頭班車

點解明明人地一serach就搵到嘅野 你會搵唔到

第一次咁早機返,怕會出錯走左班機

答非所問🤔

早知幾舊水都唔慳

驚出錯先問清楚人嘛

南海電鐵Rapi:t最早5:15難波開喎
呢d實準過巴士

買個陣都係純綷比錢姐, 諗住d時間HEA下好快過,
誰不知會打亂晒生理時鐘, 真係要試過先知
只可一 不可再

機場過一晚

人地日本的士明碼實價，劏你啲乜？
根本你唔捨得拎舊錢黎搭的士，唔好抹黑人

我上次係first cabin住一晚

dc9 得香港先有

Google map 一下都懶

波台狗未出過香港唔好怪佢地啦

有friend搭過話好貴,擔心一下姐

日本的士貴到仆街

唔該哂咁多位ching

就係驚咁樣

南海電鐵實趕到
驚咪前一晚尾班入去訓

比我就前一晚去機場算 無謂曬錢住多晚酒店

早幾日搭左
難波OCAT 5:15有架巴士去機場
去到機場6點鬆少少
即場買飛

訓膠囊 好似係

上次係訓機場果個比錢lounge,港幣一舊水訓左六個鐘，有免費野飲

咁大條南海電鐵喺難波都要問，都唔知你去旅行去黎做咩